達哥係轉左行幫Kelly做backup狗

又話休息一個月

ching無證據你話達哥搵兄弟錢居屋換私樓都得ga la

條友一早搵夠唔想做啦
借頭借路搵藉口收山姐